‎［集中倒數］仲有6日狗仔狗女開學就俾人打到仆街

好想玩玩了

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

無仔送終

So happy